深夜聽王傑係一種享受

把聲真係好j到 聽到高潮

隨你遠走

是你是你

上帝也哭泣

酒醉酒醒

心印心

煩惱只因我

點解可以咁撚正

為何

可能

為何仍然未醉

夢話 大話 真話

天才白痴往日情

怒海孤鴻

不浪漫

可以笑的話